男士脫墨脫痣美容院推介

想搵間信譽比較好，同埋包埋補脫個啲
諗住面+頸 total 4粒（有一粒係眼角近鼻個個位好明顯）
上網查過醫生個啲太貴比唔起
所以諗住搵間好啲嘅美容院算

佳仔 你脫左墨都唔會無人認到你架

自推

幾時去自首？